有冇人女朋友屋企有會所?

如果女朋友屋企有會所，係咪可以先係會所做gym谷一谷d肌肉，再上佢屋企屌獲勁既，屌完落返會所焗個桑拿，再浸下按摩池爽死了

好似係 但你女朋友比張住戶證你入gym 至得 同埋唔係個個gym 都免費

要錢都無所謂啦，好過比錢出去同人迫

做完Squat特別想出火

係，但開返先講

叫條女屋企人幫樓主開張卡咪得

登記佢張八達通

推